有冇人已經打算第日唔諗住生

？

點解

驚生左佢出嚟同我講永遠效忠黨

做人已經好辛苦，仲諗住延續痛苦？

香港唔生啦
被班香港人逼戴口罩

明知人生咁多苦難，點解仲要生一件出嚟受苦？佢仲要冇得揀

就嚟變月經

安樂死計劃

本身同女友都唔想生，經過19年之後更加確定左